唔好唔記得十點仲有場行動！！

就係係你屋企大嗌口號
將你嘅不滿 憤怒發洩出去

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

沒有暴徒 只有暴政

Give me Democracy or Death

Tui

推

「 我 要 真 普 選 」

返緊屋企啦

見到個post， 連底褲都未着得切，即刻對住個窗嗌

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見